鍾意邊本「東野圭吾」嘅作品？

我

首選《白夜行》

次選《空洞的十字架》

秘密

惡女系列

毒笑小說

我睇網上小說
之後睇到個女主角嘅靈魂係公園消失我就以為已經完咗
直接上網睇評語
點知原來未係結局 最後睇埋個結局喊到仆街

放學後，惡意

惡意 我睇過
覺得有啲任up
個結局唔係幾合理

買咗未睇
推介睇邊本先

係 好心痛
我大概接受唔到

假面飯店
平行世界的愛情故事

幾鍾意戀愛纜車

白夜行
惡意
秘密
解憂雜貨店
假面飯店、空洞的十字架

只係睇過一套「解憂雜貨店」
好正

白夜行好睇過幻夜所以你已經睇左

非本格嘅話，信、彷徨之刄同殺人之門都好睇
特別係信，講加害者家屬嘅生命；彷徨就講未成年法

時生，描寫段父子情好感動
不過秘密同白夜行係最經典

徬徨之刃
嫌疑犯X

睇日文版
最鍾意係《なみや雑貨店の奇跡》
最無聊係《変身》

絲打真fans
跟
我而家睇緊 祈禱落幕時

惡意

中學個陣圖書館每月都入貨所以個陣睇好多
不過好多人都鍾意嘅解憂雜貨店我就麻麻地
比較鍾意黑暗啲沉重啲嘅

《分身》都好無聊，睇到中間已經會明顯估到發生咩事

我都係同埋解憂雜貨店 雖然唔係推理但好好睇
近年d作品好似差左

解憂 我鍾意呀 覺得黑暗人生有少少希望
但結局封信 太大愛

最近買左祈念之樹同希望之線都麻麻

你覺得 翻譯 同 原文 有咩好明顯嘅分別
除咗中文同日文

放學後個動機仲唔合理
不過唔知點解鐘意睇

我無睇中文版，無辦法答你

我都覺得依個系列好睇過長篇多多聲

加賀系列

我以前死去的家，本身好似唔算太岀名，都冇乜期望，但岀乎意料地好睇

咪就係個時睇完個動機睇到o曬嘴

放學後 睇咗幾頁 覺得好慢...

日文達人

好想學好日文

短篇快啲斷尾 幾好
同扭橋扭得唔錯

時生

拉普拉斯
彩虹
使命與心

白夜行

同意
仲有“異變十三秒” 好似sci fi咁
比較少人睇 但都好睇

好多都好好睇
以前死去
解憂
夢幻花
平行世界
彩虹
拉普拉斯

推介兩本, 加賀恭一郎系列嘅'我殺了她'同'誰殺了她', 要靠自己推埋去搵兇手, 少數東野無開謎底嘅推理小說

嫌疑犯X的獻身
白夜行

首選 新參者
第2 流星之絆

新參者描述個社區幾正
一步一步推個答案出黎

白夜行必睇
推薦下平行世界的愛情故事
算係佢少有嘅愛情+推理故事

加賀系列
特別係 惡意
之後係個幾本惡搞小說

加賀恭一郎都鍾意

伽俐略系列
加賀恭一郎系列
毒笑 / 黑笑 / 怪笑 / 歪笑
解憂雜貨店
夢幻花
冷酷的代課老師
名偵探的枷鎖
名偵探的守則
當年，我們就是一群蠢蛋
白夜行
祈念之樹
空洞的十字架

白夜行 人性黑暗

個時隔得太耐先睇少少冇心機推

呢個表，評分 準唔準？

白夜行
惡意
解憂雜貨店
嫌疑犯X的獻身

淨係睇過殺人之門 都ok

平行世界愛情故事

其他懸疑都冇乜印象 呢本題材新鮮啲印象深刻

悖論13應該係異變13秒，好書黎，唔止7.4分咁低

黎明破曉的街道

超殺人事件
嫌疑犯X

幻夜睇到太心寒

btw 睇完白夜行睇幻夜真係會覺我係同一個人黎

解憂雜貨店

幻夜每晚睇幾章 睇完個心有啲辛苦
有種夢夢幻幻既感覺
最尾愈睇愈心寒

白馬山莊殺人事件
學生街殺人
魔球
嫌疑犯X

我覺得麻麻地準
可能始終每人口味唔同

怪人二十面相

宿命

惡意
估唔到扭橋，好正

睇左電影廣末涼子

殺人之門 都算終極垃圾
睇曬成本男主始終冇殺到人

我睇埋志田未必個新版,但一定係廣末涼子

睇完廣末版
覺得佢當年紅到荷里活唔係無理由
志田版你覺先知有

秘密個尾令人好唔舒服，眼淚心中流

空洞的十字架 <-- 睇到最尾果頁想喊
流星之絆
分身

惡意最好睇

舊時雜貨店